
                      Realmente me ofende que esté votada como una de las mejores. Respeto que la gente pueda ser fan de las BoyBands de hoy en día, pero no respeto la falta de objetividad... Es más, no encunetro un solo argumento para que esta película se la considere mejor que el Padrino 2 o Django. Objetivamente es una versión de Never say never pero con One Direction, solo están enfocadas para las personas que son fans de las bandas/cantantes pero realmente no es una producción cinematográfica que busca crear una obra de arte, mas bien busca recaudar u ofrecer un documental. He intentado no ofender a nadie con mi crítica; lo digo de antemano porque ya he leído los mensajes de amenazas que algunas directioners, o como se escriba la palabra, habéis escrito en el foro, cosa que no demuestra mucha salud mental por parte de la parte emisora de la amenaza.
        
            